“朋友”？

咩野叫友情？有冇人識答

有利用價值的叫朋友

Bullshit

如霧

細個既時候乜都唔識可以有友情
大左只有利用同圍爐取暖